係我小氣定人之常情

唔覺意知道左男友因爲掛住ex而喊左幾次
之後仲contact埋人地

雖然回憶呢啲野好難控制
但係付諸行動我真係火都黎埋
當我係咩？

我唔知男仔喊係咪好大件事
反正我就從來未見過佢喊
而為左一個女仔喊既男仔
我覺得事態好嚴重

我好在意好難受
但係又唔知應該攤開黎講
定扮冇事發生過

我應該點 放佢一個自由？

其實係咪好小事 我唔應該擺係心入面？

如果你見到呢個post
覺得依～乜呢條仔咁似我既
你仆街啦 我就係講緊你
因為我開始用連登啦

我心入面又唔係鐘意你 死開啦

你同男友一齊幾耐?
男友又同ex一齊幾耐同分開幾耐?

對男人黎講
每個ex都會永遠喺自己心入面有一個無野可以取代嘅位置

既然佢都喊 咪放佢走啦

人之常情

一齊左三年 我諗分左四年掛
我從來冇問過關於佢ex既野所以唔太清楚

中出左未

但係好似一次咁大把
之後都唔覺有咩唔妥
唔知係佢諗清楚定點

點解唔問下佢要估?

我知我答左我實比人圍插架啦
你估下

可能好少事 佢已經唔記得左
因為都幾個月前既事黎

好小

妖好激動成日㩒錯制

我諗一個人冇得百分百replace到個ex
同佢傾下啦

點解你會知，你check我？

應該係你知 點解你會知既

當你係雞

俾著我唔會問佢 講真你同佢一齊已經三年 佢對你點你應該好清楚
每個人都有情緒同過去 有時諗返往事有情緒少不免 我覺得冇必要所有事都追查到底

如果冇再發生，可能係佢睇開左，比我就扮唔知算
萬一你講左出黎，明明本來冇事
講完搞到大家心入面都有條刺
冇事都變有事，等再有下次先講啦

+1 放佢走 對樓主你自己都好過

人地未放低ex就同你一齊

道理我都明白
但係唔講出黎得我食左隻死貓忍佢扮冇野
佢就乜都唔知逍逍遙遙咁得閒諗下佢個ex喊幾下
心理有啲唔平衡
想我唔開心我地一齊唔開心

已經有條剌喇

時間會淡化一切
比啲時間佢，同時你要同佢創造一啲回憶
等你係佢心目中嘅地位慢慢高過佢ex
前提係你對大家嘅將來有信心

我係過來人，覺得欠咗ex好多好多
以前為咗佢嘅將來，我決定退出（唔係有第三者）
之後我同而家女朋友一齊，幾年後先釋懷到
發覺最適合嘅係最好

你做得再好再包容佢都冇用
佢忘記唔到就係忘記唔到
唔係你問題除非你同佢一齊之前就知佢未放低ex然後以為自己做左女朋友就可以改變佢

咁又冇 佢對我都好好
但係好矛盾 佢好似好中意我
但係又從來冇講過我愛你
連whatsapp都冇講過

好似愈描愈黑添

人就係咁，永遠諗自己
其他人呢刻明明仲唔開心過佢

好難冇刺 你見我開po就知啦

當你好似局外人講返件事出黎先會知事實唔洗你描都係咁黑

喊出黎 冇事既

我都好唔開心 係呢一刻 你仲話我

我淨係想屌你咋
玩埋你屎眼就即飛

你鐘意佢 佢又單身 咪食住先

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

問下佢你掛到搵埋對方，咁你同佢呢三年又算係啲乜？

玩到咁大
其實攤牌既話我諗都係佢sa個冧我就算數
始終一齊咁耐
Final choice（算）係我我已經心滿意足

飛撚左條仔啦

認真 非食花生

見到最後幾句覺得係gag黎

攤完牌 火多幾錢重

唔想應機 一應就會講啲好mean既野出黎

佢講乜

"我淨係wtsapp左佢一陣
佢當初去台灣我都冇搵佢
而且佢都唔理我
冇諗過要同佢係返埋一齊
只係有啲感觸有啲野想同佢講
你信下我"

岩岩傾完電話 喊到七彩 搞唔掂

愛情就係咁，有時你扮睇唔到可能會更好，行得更遠，咩都拎出黎講，你唔知人地底線係咩，有咩底牌，講講下開火就一發不可收拾

的確 我開po你地講都仲可以笑笑口
一直接同佢攤開左講左火都黎
佢淨係解釋 叫我信佢
但係我想要既係安慰 係承諾
佢打電話黎 叫我唔好唔開心
唔同我可以一秒變面
佢話我地咁多年黎都冇呃過我啲咩 叫我信下佢
我當堂呆哂 唔呃我瞞我唔係基本野黎架咩
點解我唔信佢就變左我錯

退一萬步黎講 就算我信佢(其實我信）
咁一句sorry就算數架拿
全部音拖長黎講 對唔住啦～唔好唔開心啦～信下我得唔得呀～
係男仔個種敷衍唔耐煩既語氣
我喊緊冇野好講 佢就話唔阻我電話無電收我線

心累